有無人慣左要飲醉先瞓得著？

我

飲都醉咩都唔洗諗
一撻上床就瞓

第日無嘔到仆街咩？